[動漫看世界]有咩動漫係以日本以外嘅城市做故事背景？

最好係以現實城市為背景，類似水星領航員咁（雖然個威尼斯係仿造）。睇完呢類動畫好似進行咗一場威尼斯之旅，好治愈

驚爆危機tsr
有香港

高達

黑礁

今季個princess principal

Monster

JOJO PART3
世界各地都有

蒼天之拳

睇過，日文配音，條女同士兵用日文腔講d廣東話但我聽唔明。好期待新一季

jojo第5部

睇過G, ZZ, 都有香港風景（但我想睇異國風情）。睇過oo, 但異國風情刻畫太少

baccano

睇過，有意大利龐貝，好正。2,3 jojo 都唔錯

再見了魔法師

91days
joker game

黃金拼圖第一季第一集咁多(英國Alice老家＋LONDON)
點兔唔使講, 法國小鎮.
因為水星去左2次Venice

異國迷路就中古巴黎

GANGSTA

marked. thx for sharing。我睇完水星，打算2018面具節就去真威尼斯搵社長同大貓貓

村枝賢一套 RED
算冷門 幾好睇
18定19世紀美國背景
主角係一心復仇既紅蕃

如果想要風味多 D 既話
睇森薰既作品比較好
主打英國戀物語 維多利亞時代既故事
姊嫁物語就講中東一帶少數民族故事

黃金拼圖令我諗起佢d英文

血界戰線

黃圖找左COCO塾外語監修, Alice CV揀過要英文發音. 雖然私心東山好聽D

就係今年Carnevale 去左第二次. 雖然係未來火星聖巡, 但有今生無來世丫. 仲有劇場版最後REUNION個蝸牛府(Palazzo Contarini del Bovolo)天台今年裝修完開返.

黑執事 背景：英國

hellsing 英國

異國迷宮的十字路口

交響情人夢巴黎篇

水星有咩咁吸引？有啲好奇

由威尼斯日常生活，帶出生活中某d人性美好。呢d幸福感我係香港好難會體驗到，忍唔住全情投入哂去水星個世界

輕輕鬆鬆
有d日常
有d科幻
睇完冇乜壓力
唔錯既

K-ON 劇場版

London啲熱點都有出，而且畫得好真

不過London eye隔離個公園已經變晒樣

直視暴之根源，別為義人傷悲

木組みの町 - Colmar
真心覺得超正

香港科大

cowboy bebop

鋼鍊海賊王妖尾

g gundam

當年我一日追哂，spike 最後一槍

monster

re:0算唔算

ho lun toxic

進擊的巨人

Jojo
將國天鷹星
貝克街亡靈
孤星淚

狼辛點睇，夠治癒

第一時間諗起點兔，不過上面已經有人講咗

丹特麗安的書架
孤星淚
艾瑪
如果異世界都算既就求奇up都一炸

攻殼機動隊 95動畫版同真人電影
都係香港背景
基本上好多cyberpunk都有香港元素

95版講靈魂同我思故我在
有影射香港97回歸香港人嘅身份迷失
而且有一幕咁啱係啲細路着黃色雨衣同撐黃傘

EMMA 少女新娘物語

guruguru魔法陣